ios11.1

有冇人做白老鼠？

留名等白老鼠報告

順左好多

6 plus 升左ios 11係咪會奶野？

同咩比先
10.3.3?11.0.3？

有返3D touch 出apps switcher

希望有改善

有返了

本身beta使唔使重新裝多次

11.2pb呢屌

IPhone 6再升應該變到白蘋果

唔裝 遲D有11.1.1 個D係咪更新唔到

未見過人咁心急做白老鼠

哇見到即up

刪咗根本係反智

正

己經冇可能差得過11.0.X
實升

我iPhone8+ 11.0.3 update應該無伏掛...

downloading...

果頭出正式版，啱啱就由11.1 beta 5升左11.2 dev beta 1，開機快左，計數機bug已fix，開多工處理反應快左，整體上順過11.1，電量聽晚報告
利申：7 Plus，其實11.1 beta 5係咪就係正式版同版號？

一有唔諗即刻更新先..

搵人報告下正式版有冇Fix計數機Bug，beta 5 果陣未fix，應該同一個版本號嚟

有翻轉apps真係好爽

有冇巴打 6s 升左？

ipad mini4 update會唔會賴野？

11.1 fix 咗 Krack WiFi 漏洞

升過iOS 11就升埋，未升建議留手

同意
我部iPad mini 4間中都lag lag下

部古董開Safari3-4個分頁再睇一陣YouTube入番Safari已經Reload

利申：iPad mini 2

8plus 表示正常
好似仲順咗少少

🤩🤪🤨🤯🤬🧐🤫🤮

一見到有更新就即刻上左去

食唔食電先

唔多唔少一定比11.0.x順，但11.2 beta仲順過11.1 ，Tim Cook你想點

未更新睇唔到

用過一排11.1 beta 5(應該等於正式版)，係好過11.0.x

順左 好明顯

I6升完會唔會好lag

7 Plus更新完 冇咁食電

電呢？仲有冇倒水電？

🤪🤪🤪🤪

iphone6升完 順左勁多

咁等多幾隻白老鼠再去馬

11.2 db 1可以熄

11月1號出ios11.1，apple真係好撚抵死

6plus 順番好多

熄左仲係度咁熄嚟做咩，Tim Cook

iPhone 6 11.0.3 去11.1 而家順咗好多

自從update咗之後，經常彈app，卡畫面，要restart，lag爆 利申，用緊7plus

感覺上仲好過ios10🤩

岩岩up
11.1同11.0.3完全兩個世界
順返哂

陰謀論咁講 真係之前特登寫衰d 等人換機

可以係app store download翻野未

iPad Pro 10.5無分別

咁11.1 b5 係咪等於正式版，因為我禁落去更新，佢顯示係最新版本

個mon大左

順過11.0.x好多
不過發覺assistive touch彈出黎有啲delay
利申 ip7 plus

開粒的把撚？

我都覺

我部mini 4升左上iOS10已經窒窒地 再上應該唔會再想用
同埋我都係拎尼YouTube/睇漫畫/溫書 間唔中影下相
唔係貪新鮮都唔會update

報告下有冇bug位姐

咁得人驚
姐係Air 1 都升唔過啦

用咗半個鐘 覺得順過10.3.3

6s升咗新機一樣

🤬🤯

我升緊air 1

睇片好似清左

防水功能好似勁左

連狗lihkg 個web 版仲未睇到新emoji

轉場動畫有少少lag 例如YouTube轉Safari要㩒2下home制去工作管理員 中間個轉場一定窒
雖然唔影響唔用apps 就係勁唔順眼 (係咪有個減少轉場動畫嘅設定?)
所以留守iOS10.3.5
反正whatsapp之類有電話(Android) 唔貪佢D emoji

iOS 11.1 推出超過 70 多個新的表情符號，並包含錯誤修正和改進內容。
表情符號
新增 70 多個表情符號，包含新的食物種類、動物和神話生物、服飾選項、更多表情豐富的笑臉和中性角色等等
照片
解決了部分照片可能會模糊顯示的問題
解決了 Live Photo 效果緩慢播放的問題
修正了從「iCloud 備份」回復時，「人物」相簿無法顯示部分照片的問題
修正了在螢幕快照之間滑動時可能會影響執行效能的問題
輔助使用
改進了二級輸入的點字法支援
改進了 VoiceOver 對多頁 PDF 的支援
改進了 VoiceOver 宣告收到通知的轉輪動作
改進了從「App 切換器」移除 App 時的 VoiceOver 轉輪動作選單
修正了部分使用者在搭配「觸控輸入」使用 VoiceOver 時，替用按鍵無法顯示的問題
修正了 VoiceOver 轉輪在「郵件」中總是返回預設動作的問題
修正了 VoiceOver 轉輪無法刪除訊息的問題
其他改進功能和修正
重新支援以 3D Touch 按下螢幕邊緣可顯示 App 切換器的功能
修正了已清除的「郵件」通知重新顯示在鎖定畫面的問題
修正了企業級環境中，無法在受管理的 App 間搬移資料的問題
修正了部分第三方 GPS 配件的位置資料不準確的問題
解決了「心率」通知設定在第一代的 Apple Watch App 中顯示的問題
修正了 Apple Watch 上 App 圖像無法在通知中顯示的問題
如需 Apple 軟體更新項目的安全性內容資訊，請參訪網站：

準備升緊

🤯

有返3d multitask老系都升

6s plus，禁制反應遲鈍

我停左係正準備更新度成半個鐘
6S

補充：但順左

計數機都係後應遲鈍

粒Assistive touch 可以設定為直接按一下，按兩下，或長按咁用，無需打開個meun

開app 快左
7plus

直接按一下嚟cap圖嘅話可以有幾快🤔？

用air 1 ios11.0.3 用iBook寫notes每十分鐘就彈app一次，好後悔升咗

屌你啱啱update報電量有乜意思
雖然20%又真係誇咗啲

之前開左直向鎖定但依然橫向嗰bug仲有冇

10最後只有10.3.3

點解我備忘錄仲係冇SCAN功能?

一定升 反正而家個ios 11.0.3 衰到無得再衰 我唔信up咗會有得更差

記錯左

呢個方便
粒野我永遠都係要cap圖先撳三下home開出嚟

6s 升左順好多 lag 都唔lag 終於用得番3D Touch app drawer

但個mon 冇大到

其實我想知究竟可以去到幾快
有時打機預咗會cap圖嗰陣
如果可以秒cap就正
仲可以打住cap🤔

P.s. 如果cap出嚟可以唔cap埋粒點就perfect池

出得咁密 都係等 10.9.9 先先up

利申7 plus ios 9

順番晒

啱先試左
大概按一下後delay 1秒度 cap到圖
另外cap圖無cap埋粒點

想問下 assistive touch粒野 以前一路都係放上面

宜家更新完 click佢成個menu會去左上面 一定要放左右兩邊既中間位置先可以去返以前menu default既位置

有冇得搞

iphone 6, 升完部機unlock史無前例咁快

6plus 表示明顯順左好撚多
11.0.x 轉個keyboard都load2-3秒

升完個adblock好似廢左

救命 update 完發現control panel 唔見左
狂swipe up都無反應

Reboot

rebooted啦 咩事
研究下先 唔好有事呀

無事啦 用家問題 自己柒左

iPhone 6 升左
感覺幾順
唔知食唔食電

之前用ipad mini 4 up左ios 11,之後用唔到facetime,今日攞去apple重裝ios 3次都唔得，個職員即刻同我換左部新ipad，不過係ios 10.3.3版。佢話我依個情況未見過，叫我唔好升11住，等有最新upgrade先

7 plus 終於順返
電量再報告
反正點都唔會差得過 11.0.xx

好撚順 順過11好多
利申 iphone7plus

升左

驚咩
反正冇得再衰

冇事

有無人係通知中心拉落嚟覆message要轉輸入法嗰陣成日一拉就拉咗出去

自推

Kaiboard 又需要更新啦

11.1 順左 有番3D 轉app

6s plus 10.3.3 升級唔升級好

一定升，好順

電量未知

以為冇左好開心

原來仲係度

到底邊條撚樣覺得打打下字要去設定

個AssistveTouch 跟返你禁個位彈出黎個位 ，唔會再set死係中間

想問下up完係咪要重置所有設定，定係重新開機就得？

順翻好多喇 6s 有翻3d 轉app 好感動

可以唔洗重置
但重置咗感覺好似再順d

多型號，多 mon size 掛

safari is snappier

有冇方法解決control centre熄唔到wifi/Bluetooth 既問題

每個model個patch都唔同架

我都遇到相同問題。用緊最新pb版本。

wifi 關閉問題 有無解決？

正式同beta5 係咪一樣

?

10.3.3 7plus
Whatsapp 錄音冇聲、有時想錄音出字都收唔到音
人地打俾我又會有時冇聲 關唔關冇update事

11.2 fix

又有返3d touch轉app

6+ up 左終於順返

沖

有冇人用SE

利申:用緊未升

Podcast 都重係connect 唔到，subscribe 咗嗰D又識auto download new chapter.

整體加速左

利申：iPhone7

個無線差電bug fix 左未呀屌佢？（滿電後狂disconnect reconnect?)

點解我升左仲係無，係咪要set 返d咩？

Assistive touch有冇得永遠置中

升左後個mon大左

半個鐘youtube 3個字連登 8+

你係咪用緊iphone6 定無開3d touch

咩機

好撚好笑啊傻鳩

Whatsapp 1%

一樣咁食電

都係好撚食電

盲 ？

計數機Bug未Fix

Emoji 又柒左？

11月1號
ios 11.1

順左3倍

我用緊Samesung S8果隻，你呢？我見apple 官網都有好多人題過呢個問題

Iphone 8由11.0 升左
好順

無得set佢彈menu出黎個位
佢自動跟你粒野個位 附近彈出

回家了

順晒🧛‍♀️🧛‍♂️

你一升左上11.0.X就係不歸路，冇得唔升落去

哩招絕

左上角不停load嘢個標誌終於冇左

點解成日話順咗勁多
根本11.0.3都無lag 過
iphone6s

hi yung tsz

真唔真啊
宜家日日要就住就住用

用緊beta5， 點解收唔到更新

我都係

順咗同真係冇咁食電

咁都可以自爆

焗升架啦

未訓醒

IP7升唔升好
聽講升完啲電倒水咁 係咪真

唔升就繼續倒

終於有翻3d touch switch apps

6s 用緊11.01
各位大神 給D意見

升啦 順好多

利申 6s plus

用緊beta5 洗唔洗升返11.1正式？

冇得升

Adblock 好似死左？
要connect返5G先無廣告？

好似慳電左

無事

無事：
4G
Wi-Fi 5G

出事：
Wi-Fi 2.4G

6plus11.1順 但電倒水

用緊2.4G
無事

🧐

4果個由11.0.1已經係咁啦

6s仲停留係9.3.1, 諗緊升唔升好

🤭🤭

🤫

係feature 黎唔係問題

但之前會斷左又無啦啦著返，依家斷左就斷左，要自己㩒先會連返，都算係解決左一個問題嘅

第5係11.0.1果陣已經係咁，仲好頻密添

咪做傻事, 太多中伏個案

LM

iphone 7 strong hold住先

8+ 以前成日RESPRING 升左先算

熄wifi唔係熄哂呢個design係咪無變

iOS 11特色黎

8+ 無線充電有冇快左?

IOS 11.1 有冇升級7.5W charging ?

ios 10個emoji keyboard唔知點解lag撚到仆街
諗緊升上11.1會唔會好d

上左11呢隻船，只有跟住上

個電量永遠都係98😫😫

哇，啱啱update完真係快咗又順咗

留喺9.3就唔好升啦

更新完放係度差電個電量過左成粒鐘都無升過，係咪我問題

有冇人可以cap關於本機下面版本嗰到，想睇吓同11.1 beta 5係咪同一個version...

升咗，好用过10.3.3
7P

係呀一樣

iPhone 6 iOS 8.4 升唔升好？？

番大陸論壇啦

你係5P

升黎把撚

6升左
暫時冇事

定位依然有問題！入到室內/坐地鐵/隧道內依然定不到，無論是google map or apple map

機既問題就拎去APPLE STORE搞啦關IOS鳩事咩

Ipad10.5升左，一切正常

真勇者

Iphone7plus 仲係用緊ios10 升唔升好

11.1個mon仲有無自己打橫顯示嘅問題？

same here, 原來唔係得我有依個問題
ios10果陣搭地鐵定到位, 升左ios11開始定唔到

ios11.1 3d touch轉app個感覺同ios10唔同左咁

6s iOS 10都冇事，iOS11就咁樣，又係部機既問題？

點解iphone8+ update 完都係無3d touch switch app
已開3d touch

順左

最左手邊，頂到最盡個邊位

唔好升 遲啲cap張圖
可以用黎威威架

Ip6 升完之後用左3個鍾得返20%

冇，個位好似會自己走咁。

係

11.2仲順過11.1

1同3 11.0.3 都有

update 完有返以前滑+痴手既感覺

6s plus up左，順左勁多

室內定位唔到好正常

好多fd都有呢個問題喎

對

ok 即刻del咗個beta profile去

升左唔錯

終於有番理由出機

假熄wifi搞掂咗未？

8+表示升左順左

開機快左成倍

電量要睇耐d先評到

Iphone7
10.2升唔升上11.1好

10.2 jb 好過啦 ,我8+有得揀都寧靜要10.2好過

air2升咗，暫時無咩分別
6仔死守10.3.3算數，聽到太多lag機食電例子

垃圾

用緊11.1
電量都係少少倒水
6點收工100%電,7點半到屋企大約仲有70%左右
期間都係打機,睇片,上連登,咩都做齊
用落順咗,過場動畫有時會LAG呢個問題終於修正咗

殘障先用果粒野

講埋咩機先得架

Sorry 唔記得咗，用緊8 plus

左上data個轉轉仲未fix

電依然係倒水

iPhone 6s表示順咗勁多

有咩用

iPhone 6 Plus升完係順過11.0.3
不過一定冇10.3.3咁順 計數機仲係要慢慢篤

有乜新emoji?

搵到

8+升左點？

SE升完表示順左
升之前用用下又會lag又彈app

要Wifi先可以室內定位…
GPS室內收唔到

Ios11.1有番3d touch轉app啦

岩岩用iphone7 plus由10.3.3升上11.1無問題呀，仲好smooth

8 plus喺lock screen直接開notification (主要係whatsapp)會re-spring的問題好似解決左

6s 真係順咗好多

好柒

以前在mtr內都定到位，應該係ios問題

不了

屌奶星assistive touch都唔畀人永遠置中

我覺得方便左喎

用支那移動仲柒

升咗，暫時冇frame drop 🧐🧐

iphone 8

Join咗beta program 但係唔見有得更新11.2

我仲留咗喺10.3.3

你由邊個ver 升上去先
如果11.0.3 升上去梗順啦

6
11.0.3電量好奇怪，有時唔識扣電
升唔升11.1好

升，一定要升

你仲有得輸咩

人地咪寫了 8 plus

Se same

電好似好返d

Ipad pro升唔升好？
利申 仲係10.3

11月11號會唔會出 11.1.1 ？

幾時有真閂WiFi
而家要用fly mode代替

無嘢衰得過11.0.3 升完無哂11.0.3 D on9 嘢

11.0.1 升唔升好

係lock screen直接開notifications要入passcode的話要撳多下 有無方法熄咗佢
同埋轉keyboard個度個setting可唔可以熄咗佢

一定好

幾時先出Apple Pay Cash
WWDC 2017發佈咗到宜家都無影

香港可能要拎SVF牌

求解

有無人更新左之後左上角繼續轉圈 唔知load 乜🤬🤬

Siri好似醒咁

Iphone7 plus
依家10.2應唔應該上11.1

上啦
ios 11 堅好用

應該用iphone入面個UPDATE自己升, 定係連ITUNES咁升??

就咁升

仲係10.3.3,好驚舊電倒水唔敢升，大家覺得升左11.1有冇照舊倒水？

OTA

係咪無得搞

未試哂 2點半（67% ）到依加2054（32%）
目測反應快咗
7+

一樣

DKLM 幾時先fix返個計數機bug

ios11已經係咁
你重新開機就得

唔該巴打

係囉 種新開又無事
未上11.1 都無 一上左就

6plus 10.3.3更唔更新得過?

“喂siri關閉wifi”
全程唔駛5秒

se 11.0.1 升唔升好
利申 電好快冇 但好順

咪制

真係得woo

之前都係咁

Ios11 暫時最正常既版本

夠你用中移動柒

乜都屌一餐

請問11.1 beta 4可以點樣升番正式版？

X2

咁我今晚升嫁啦

10.3.3升11.0 電池損耗由100%跌到97%
11.0.3升11.1 朝早仲係97% 夜晚搵apple支援check剩93%

6s上左11之後更唔中都lag下
11.3應該fix左 而家好順

iphone 7 10.3.3緊
上唔上好？會唔會好食電？

終於肯比返個3d touch 黎

8plus 用緊beta4 好地地
一上正式就倒水咁
仲降唔降到落beta4?

我8p好正常喎

我都諗緊升唔升好
但我係11.0.3

有無人升完 速成轉英文會lag
Iphone 7

會

no.................. lag

6s上咗都係食電但好似冇食得咁快 唔知係咪錯覺

6 升完順返

11.0.2 升好唔好
btw 我而家unlock部機 拉個notification 落黎
點解唔可以向左向右掃既?
係咪我問題 8plus

好滿意 好順 又多返3d touch多工
正 有質素

你老母未白老鼠🐁

極順暢極開心使用中 3D touch Multitasking 換apps全部都改番好
利申 iPhone7Plus

🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯🤯

mini 2 升唔升好？
利申 仲用緊ios 8

No

利 mini 3 11.1 beta4 好掛住ios8.3

求解
TouchID成日detect唔到隻手隻

有手汗

我成日因為手汗搞到咁

有冇人升左之後whatspp錄音有問題？
Ps iphone8

好撚smooth更新完

你地所講嘅順左係咩意思？
因為我之前up左上11都唔覺有lag
利申 6s+

依家7plus 10.03
留名睇報告升唔升
想升上去 體驗新野

6s留名

我覺得ios11唔升好過升，去apple store試demo機都夠膽lag

3D touch 轉app 手感唔同左

個wifi終於唔識自動開返啦

有冇人用lihkg save 圖果陣彈apps

好少人講mini 4 用後感，等我講下先
仲用緊11.0.1 時，部機lag 到要關動畫先接受到個視覺效果
升完11.1 可以開返

電量未知

利申：入DFU Mode 升

Yes (15B93)

無改過

6plus升上去啲電會唔會仲易過ios10咁倒水法

有時解鎖果下個動畫會lag,有無人一樣? 好唔順眼(8plus)

依家要撳多下先可以打密碼好煩x_x

容子...郎？我識喎

Iphone7升左 順左超多

我連室外都成日唔識更新
停左係最後定位既位置

6plus up左幾好 電量好似都正常

有無人notification拉唔到左右

睇完你依句試下即刻拉唔到
到11.1都仲係咁

6s ios 11.0.1升唔升好 ？

升，11.1 好順

升左 完全冇事 d電冇咁倒水

6仔食唔食電

升完第一晚正常

著mon拉唔到右邊影相有d唔方便 跪求11.1.1整番好 其他保持番11.1咁就得

屌 唔知點解右上角成撚日都有個空心定位icon係度

感覺上左11.1仲差左，定位

7仔升左 lag 到仆街

按回覆都要等2秒先出嚟

我都想知

你既問題

SE升咗11.1

電繼續倒水

但少咗lag機

Notification 可以掃咗掃右

不過rotate screen有陣時唔得

又係用家問題

升完，電繼續倒水

個mon靚左
舊電大左
相機像素高左

SE升完電繼續倒水

好奇怪

屋企2.4G無事
公司2.4G出事

7升完電突然倒水

好彩我部7未升

不嬲都係咁

升咗第二日，電好似變返正常

個亮度做乜鳩自己跳

升左 1分鐘1%電
但有時1%電又可以用好耐
6s

升左幾耐？
岩岩升要做indexing 一定會食下電先

升完好多app都係仲冇左notification

倒水 Lag

10.3.3升上去？

一日

睇youtube勁食電又熱 8plus

電好左，但whatsapp轉keyboard好lag

7仔升唔升 11.1好
用緊10.3.3

6s+同問，用緊10.3.3

我都係
上面話係用家問題

10.3.3點都好d
電都慳好多

8+ 用咗成日都唔洗charge

6仔iOS 9.3.5升唔升好?
想用新CarPlay interface

8仔本身用緊11 電好襟用 好驚升左11.1開始倒水 其實係咪within原生os個大數目（11）都唔會倒水？

個人感覺
的確比11.0.3順左啲，電係耐用左少少少少咁多
用緊10.3果啲唔貪新emoji 一定係ios10順啲，
更新左11.0.3個人覺得係更得過

利申：6s

話notification centre拉唔到左右嗰啲重新開機就得
我今日試完因為

11.1一定順過垃圾11.0.3，同埋電量好似冇11.0.3咁倒水法，上得ios11就返唔到轉頭，迫住要升上去，仲係ios10就睇定啲先升啦
利申：6s

10.3.3升咗上去，用咗一晚，覺得順咗，但喺電量好似比之前用多咗，可能剛剛更新，背景app仲更新緊

8plus 11.0.1升左11.1 好倒水😭
我記得訓既時侯仲有70,一起身無得番52,好唔正常
11.0.1都係最多跌1%

發熱，倒水電iOS 11 好擦垃圾

iphone 8升完d電去得好快，過兩日重係咁要restore

係睇youtube先熱 se

Dictation 搞到個spinning wheel係咁load

升完好似無咩分別

我無事喎

iphone7 11.0.3
上唔上11.1好？

像素高左

㩒實home button等Siri出嚟再出返去
個spinning wheel就會冇咗

iphone8決定唔升，用原生rom 粒電超襟

上左11.1好食電
可以點做

用android用到傻撚左

你咪咁啦好唔好？

可唔可以reset部機落番11.0.3

用緊iPhone X 11.1 機背經常發熱

升左後touch id unlock明顯疾左
同埋轉輸入法都會疾
利申 Iphone8

暫時最順應該係11.2 不過個pop up

碌左成個po 就係搵呢個問題
點解冇人講既
IOS 11.0.x已經係咁 不過冇追上個po
可唔可以set唔跳

輔助使用 然後顯示器調節

萬分感謝

笑撚左

估唔到11.1都仲會出現卡死主頁呢個bugs

上下左右都掃到，但就係按唔到apps icon

連按實電制想熄機都唔得，按實左可以無反應

Apple Music 個又會無啦啦灰左

一解鎖主頁掃幾掃會打橫左明明禁左只可以打直

個wifi問題幾時先整好？
日日訓教果陣都會自己開WiFi
搞度冇電